Битва века! Кунцево против Лондона! 

Автор фото - [id3776811|Алексей Тимохин] Взгляд на Кунцево глазами художника. 

Автор - Анна Виноградова Евроремонт Кунцевской) 

Фото - [id96022267|Маргарита Чудук] Лайфхак: если вам не хватает велопарковки, можете предложить место для её размещения на сайте московского транспорта. transport.mos.ru/bicycle/propose_parking Рублево ДК

#ЛетописьКунцево Предлагаю собрать названия местных топонимов: улиц, достопримечательностей, локаций, которые используют только жители Кунцево. Уверен, многим из вас есть чем удивить соседей))
 
#кунцево Дорогие друзья, спешим порадовать вас весенними предложениями! АНОНС СКИДОК НА АПРЕЛЬ: ✅ Профессиональная комплексная гигиена маме (или папе) за 4500, а ребёнку БЕСПЛАТНО! ✅ При ортодонтическом лечении в нашей клинике (брекет-системы) мы дарим ребенку полгода профессиональной комплексной гигиены! У нас лучшая цена на элайнеры (прозрачные капы) в Москве, т.к. мы являемся официальными представителями компании 3d Smile. ✅ Готовим улыбку к лету! При установке виниров - скидка 10%, более 3 зубов - 15%. Дополнительно скидка на отбеливание ZOOM4 - 20% и комплексная гигиена бесплатно! ПО ПОНЕДЕЛЬНИКАМ: ✅ 6600 - комплексная гигиена (для двоих!) ✅ 20% на терапевтическое лечение ✅ 10% на хирургию. Будем рады встрече с вами!
Звоните 84993729490 Стало известно расписание работы площадок «Пасхального дара». В этом году они откроются ещё и на территориях храмов, там будут выступать церковные хоры. Метро Молодежная - культовое место из моего детства. Никаких комплексов "Трамплин" и прочих атрибутов более-менее цивилизованного окраинного капитализма в первой половине - середине 1990-х и в помине не было. 
Где-то в 1992-1994 годах слева от главного входа появилась "линейка" "комков", где продавали все: от пластмассовых пистолетов китайского производства, напитков Vimto и Dr.Pepper до Wagon Wheels, адовейшей водки за 30 рублей и "йогуртов для папы", за жидкость из которых нужно предавать трибуналу и расстреливать пачками. Была там и музыкальная палатка, где стопками у витрин лежали самопальные кассеты с надписями, сделанными на матричном принтере. Потом появлялись кассеты в "фирменной обложке" - это был уже цветной струйный принтер, наверное. Там мы с другом Кузьмой поочередно (когда были денюжки) закупали Металлику, Айрон Мэйден, Сепультуру, Мегадэт и Слэер. Кассеты потом переписывали на моем доставшемся от батюшки японском двукассетнике Sony. И делали ксероксы обложек!!! чтобы вложить в кассету. 
На стеклянные двери метро приклеивали самодельные объявления, которые мы сочиняли на "продленке" с талантливым юношей Егором Павловым - сыном одной учительницы, старше нас на 3 года, который присутствовал на всех продленках, так как его физически некуда было девать. Объявления клепались со злым умыслом - написать какую-нибудь фигню типа "продаются щенки шавки гибридной" и внизу указать телефон задроченного одноклассника))) 
У противоположного входа в метро Молодежная долгое время справа от входа существовал чудо-киоск с порнухой, причем не какой-то классической, традиционной, а лютой. На людей смотрели ряды кассет с надписями "Пожиратели го..на - 3" и прочих прелестей, написанных жирным шрифтом. Потом лавочку прикрыли уже в 2000-е. 
У метро Молодежная была ключевая точка отоваривания пивным напитком Amsterdam Navigator, крепостью выше 10%, которое мы иногда употребляли на переменах. В частности, выпускное сочинение в школе по творчеству Башлачева в 1997 году я писал именно под ним. 
Прочитал и ужаснулся - как такой лютый ад я могу вспоминать с ностальгией? Как же избирательна память, насколько волшебным она делает для тебя твое детство и чем дальше, чем сильнее. (с) Sergey Oi-Ei Юра, со вторым днем рождения тебя! Кунцево помнит.

Фото - [id246016575|Сергей Смирнов] Новые фото района с воздуха! Цвет настроения... 

Фото - Роман Алябьев Соседи! Сегодня в ночь с четверга на пятницу (12 апреля) по адресу Молодогвардейская, 2, угнали бежевую жигули. Если слышали (она громкая и стёкла разбили), отпишетесь, пожалуйста! Ловите адреса, где можно бесплатно посмотреть на цветение сакуры.  Парни, ну чего вы в самом деле! Признавайтесь, кто ходит в Subway на Ярцевскую и дрочит?! 

В кафе повадился захаживать какой-то мужчина. Делает заказ, садиться за столик и начинает мастурбировать. Полиция ищет извращенца. Очень надеюсь, что на нашу группу он не будет подписан. Дорога в бездну. 

Автор - nakama66 Ребята! Друзья! Товарищи! И ВСЕ ВСЕ ВСЕ!!!!!!! 
Буквально час назад на платформе м.Молодёжная моя подруга подобрала кобеля Джека. Без ошейника, клейма не нашла. Грязный. Скорее всего беглец. ВОЗМОЖНО! приехал на метро откуда то с другой станции...☝ 
Возможно подхватился за течной сукой или рванул после вчерашнего салюта на Поклонной горе. 
Парень в стрессе. 
Юля естественно не смогла его оставить и привезла джека домой. 
НО!!! У неё самой дома кобель корги, который ни разу не понял кто этот окупант. И всячески против его присутствия на своей территории. 
🔴🔴🔴 
Пацана срочно нужно хотя бы на ночь забрать на передержку и естественно искать от кого он так безрассудно сиганул. 
🔴🔴🔴 
Если вдруг кто узнал своего беглеца, звоните Юле. Тел.+79261949191 
 
Инфа - Надежда Прудникова 
#потеряшка Сняли первоцветы с дрона

Фото - wiss_kay_ Фестиваль «Пасхальный дар» — это не только площадки с мастер-классами и ярмарками, но и благотворительность. Рассказываем, какие фонды будут участвовать и кому можно помочь. По заказу подписчиков админ переодевает группу. Вы выбрали такой дизайн. Распишитесь в получении. кинотеатр _Брест_

#ЛетописьКунцево А вот вам ночная фотка Кунцево

Автор - pr0st0.ur0d Главархив принимает вещи военных лет для выставок и сохранения истории. Нести можно даже то, что плохо сохранилось — документы реставрируют и хранят в правильных условиях. Кунцево❤️ Побольше бы таких граффити

Фото - [id12781220|Дмитрий Яманаев] У нас в раёне орудует группа мошенников ходят по квартирам и пытаются впарить посуду в втридорога. Небольшой инсайд будущего благоустройства Кунцево. Летом обновят каждый пятый двор (https://www.sobyanin.ru/kakie-parki-i-ulitsy-budut-blagoustroeny-v-2019-godu). Что сделают:

- заменят устаревшие или изношенные детские и спортивные площадки,
- проведут ремонт асфальта;
- обновят газоны;
- высадят кусты и деревья.

Где-нибудь уже работы начались? Уважаемые жители района!
Предлагаем изделия из искусственного камня. 
Ассортимент нашей продукции включает в себя следующие изделия: столешницы для кухни, столешницы для ванных комнат, барные стойки для кухни, стойка ресепшн, подоконники, мойки из акрилового камня это далеко не полный список, невозможно перечислить все виды изделий, где может быть использован акриловый камень. Любая идея может быть воплощена
Мы- это производство и работаем с 2007г. 
В своей работе мы используем только лучшие материалы, от ведущих производителей такие, как: Corian (DuPont), Montelli (DuPont), Staron (Samsung), Tempest (Samsung), LG Hi-Macs, Bienstone и др.. Широчайшая цветовая гамма акрилового камня
❗Самое приятное то что:❗
- Вызов замерщика бесплатно. 
- Гарантия на изделия 5 лет
- Скидка 10 % для подписчиков группы
Наши контакты:
https://vk.com/club164804749 
www.Sangonit.ru А вот вам фоточка нутрии в Кунцево

Фото - Алексей Шульгин Сквер на Молодогвардейской обнесли забором, а внутри появились бытовка. Начинается благоустройство? Есть у кого-нибудь картинки проекта? Хотелось бы понять, что делают. 

Инфа - Сергей Владимирский Посмотрите на неизвестное Кунцево. Евгения Олково выложила эту фотку в инстаграм, поставила геотег Kuntsevo District и отметила районный инст. Вам нравится такой район? Срочная новость! [id64765591|Подписчики] просят "больше позитива и форточек".

Исполняем заказ Молодёжь Кунцево начала сезон посадок ... деревьев! 
В дни школьных каникул Совет Молодёжи Кунцево занялся полезным делом и высадил 25 деревьев вокруг районного стадиона на Бобруйской улице, чтобы устранить имевшиеся пустоты и придать зелёный вид территории. Огонь друзья! Нас уже 15 000! Спасибо, что я с вами) Не забывайте присылать фотки и районные новости Господа, кто вчера на лавочке на площадке у дома 16, корпус 3, по Рублёвскому шоссе потерял ключи? Обращайтесь - отдам Готовимся к «Пасхальному дару»: выбираем ближайшие к дому площадки из списка. Фестиваль начнётся 25 апреля. Крайне удивительное явление в Москве, норма для Лондона! Телефонная будка на ул. Бобруйской

#ЛетописьКунцево У нас тут своя «Война бесконечности». Кто победит в этой схватке: коммунальщики или непризнанный гений? Небольшой рассказ про район от подписчика с ФБ - Sergey Oi-Ei

Легендарное Кунцево. 
В начале 1990-х, в пропащие времена разрухи и перепутья на улице Кунцевской единственной достопримечательностью был "Дом Пионеров". Там был организован один из первых видеосалонов, где на стульчиках вокруг телевизора, подключенного к "видику", мы смотрели "Розовую пантеру" в дикой ряби. Потом в холле "Дома Пионеров" установили игровые автоматы, и мы пару лет (а, может, меньше, в детстве время по-другому течет) рубились там в квадратопиксельные игрушки, недотягивающие даже до высокого качества 8-бит. Мы тырили из Дома Пионеров огнетушители для получения легендарного "карбида", на заднем дворе играли в ножички посреди кривых яблонь. Потом, естественно, Дом Пионеров был закрыт и медленно разрушался много лет. за лакомый кусок земли велись долгие споры, но победу одержал капитал - Дом срыли, на его месте теперь многоэтажка. 
Перед Домом Пионеров на улице Кунцевской была площадь, на которой, например, проводились съемки одного из проходных низкопробных фильмов начала 1990-х - "Операция Ниппель", 1990 год. Помню Панкратова-Черного с мегафоном в руках и бронетехнику. 
До для меня символическим апофеозом этого лютого периода с 1989 по 1994 примерно стало следующее. Раннее утро, год 1991-1992, зима, метель. У нас и так зимы не отличаются красками, но в начале 1990-х было просто господство серого уныния. Иду в школу. На абсолютно пустую площадь перед Домом Пионеров в центр выходит дрожащей походкой среднестатистический мужик в бесформенном пальто, шапке-ушанке. Во мраке и свисте ветра, под напором метели, мужик вынимает из пальто бутылку водки, отточенным движением срывает крышку, вертикально опрокидывает ее в горло и "винтом" вливает 0,5 в гортань, минуя глотательный рефлекс. Это большое умение, доступное только просвещенным гуру. После чего выдыхает облако пара, убирает тару в пальто и продолжает движение. Навстречу светлому капиталистическому будущему. Ст.Кунцево Ковер первоцветов

Фото - zakat7969 Поздравляем [id4061862|Андрея Лобкова], который установил новый мировой рекорд и снова попал в Книги Гиннесса! Он выполнил 96 бриллиантовых отжиманий за одну минуту. #стоматология#наосенней18
Дорогие друзья!!До конца марта в Семейном центре стоматологии и имплантологии West dental clinic скидки:
6600Р - профессиональная комплексная гигиена полости рта (для двоих!)
10% на ортодонтию
20% на терапевтическое лечение взрослым и детям 
10% на хирургию
10% на виниры !!! Emax
50% скидка на вторую пломбу 
Бесплатные консультации всех врачей и взрослым и деткам 
Ждём вас!! Мы рядом!!! 
Рублевское шоссе, Улица Осенняя дом 18 
Записывайтесь 8-499-372-94-90 

Также Вы можете приобрести у нас ПОДАРОЧНЫЕ СЕРТИФИКАТЫ на комплексную гигиену для ваших любимых !! За 4500 р 🎁
В нашем центре для ваших детей Вы можете приобрести 
Годовой абонемент на гигиену ребёнку до 7 лет за 8500, ребёнку до 12 лет за 9500, ребёнку с 13-18 лет за 10500 🍏
* по данной карте вы можете регулярно производить профессиональную чистку зубов в течение года с покрытием биологически активным Са , но не чаще 1 раза в месяц , то есть не более 12 раз в год. Лайк нашей ветке Немного исторических фактов

«Русские крестьяне под Кунцево» – гравюра на дереве, опубликованная в журнале Russian Pictures около 1890 года. В Кунцево замечена выдра. Это не про соседку вредную на лестничной площадке.

Фото - Юлия Новожилова Любимый кунцевской лес ❤ Жу не дождусь лето Не жгите траву! Посмотрите, что происходит во время её пала... Когда горит из далека, не каждый в этот момент понимает, что гибнут жизни. Срочно нужна помощь! 

#потеряшка Мусор под окнами дома, выброшенный из окна машины окурок и кучи строительного мусора около контейнеров — за всё это придётся заплатить штраф. Какой — читайте на картинке. 😁 Кунцево Плаза намекает на самую тяжёлую проблему весны.
Фото @yeahnova Вид на _10й склад_ Станции Кунцево 2

#ЛетописьКунцево Собираемся на субботники и делаем Москву чище. Весь инвентарь выдают на месте, а на некоторых площадках будут развлекательные программы. 👀 Что-то не знаю даже с чего начать...
В Москве дама рассказала, что на одном из сайтов знакомств познакомилась с мужчиной. Около месяца они переписывались онлайн, а 1 апреля встретилась в его квартире. ( Адрес девушка не помнит) Молодые люди распивали спиртные напитки, после чего знакомый изнасиловал ее и стал удерживать в квартире. Всё это продолжалось до 7 апреля, потом она сбежала... 😎 Для всех, кто в тренде. В эту субботу по всей стране пройдут тотальные диктанты. У нас в Кунцево проверять знание русского языка будут в КЦ "Зодчие" и в библиотеке №200 "Истоки".
Предварительно нужно зарегистрироваться https://totaldict.ru/ 5 утра Теперь ГЛАВАРХИВ будет хранить предметы времён Великой Отечественной Войны. Их можно принести в МФЦ на Маршала Неделина, 40. За вещами ветеранов будут следить специалисты, а вы получите сертификат «Москва - с заботой об истории".

Может, поделитесь с соседями фотками ваших дедов? Выходим на финишную прямую! Финал уже в это воскресенье! Скоро эта битва начнётся вновь! 😁 Ностальгия по прошлогодней летней погоде. Фото oksano4ka777
Когда уже будет тепло? 😂 Открылась детская футбольная школа «Спартак Юниор» на Новозаводской, 27А, стр1.

Как прошло открытие? - Можете заценить на фото!!! 😃

Соседи, родители, приглашаем вас и ваших детей на первое БЕСПЛАТНОЕ занятие, чтобы вы сами смогли понять, нравится ли вашему ребёнку футбол! Сейчас у вашего ребёнка есть редкая возможность попасть в систему «Спартака» и связать свою жизнь с этим футбольным клубом!

Почему именно «Спартак Юниор»? Преимуществ достаточно:
⚽ уникальные методики тренировок ФК "Спартак"; 
👨‍🏫 опытный тренерский штаб, прошедший стажировку в академии "Спартака"; 
🥅 комфортные спортзалы и площадки с искусственным покрытием нового поколения;
🏡 недалеко от дома.

Регистрируйтесь на первое бесплатное занятие рядом с домом, увидите всё сами — vk.com/app5619682_-179043047 

Задавайте вопросы здесь vk.me/spartakfili 
Адрес: Новозаводская 27А, стр. 1. 

Наш сайт: fsspartak.com Такое разное Кунцево. Снимки районного фотографа @igor__maghalat
😏 Виды остальных жду в предложку! 👀 Шок контент... Видео и текст от Дании Рыбаченковой
Кто может подсказать или помочь с беспределом. У нас девятый этаж, наверху техэтаж, что там и где прорвалось не знаем. Вода льётся по электропроводам, в туалете, в прямом смысле, льется дождь. Могу скинуть видео. Дома чуть незаконченный ремонт. С трех часов дня ждём. Ни местные Кунцево Жилищник, ни городская аварийка не едут.
От Админа: ЧП было за 7 апреля. Как сейчас обстоят дела, кто в курсе? 👀 План города Кунцево. 1935 год.
P.S. Исторический факт 👉🏻 Накануне Великой Отечественной войны в состав Кунцевского района Московской области входили Внуково, Переделкино, Тёплый Стан, Тропарёво, Никулино, Очаково, Одинцово и Барвиха. Сегодня утром не было 732 автобуса, что случилось?
Админ: Куда пропал автобус? 👀 
Анонимно. Смотрящий по району следить за работой Жилищника😁
Фото [id123751816|@moljci] 
#Кунцево ☺ Всем хорошего дня, соседи. Сегодня обещают + 17.
Весна наступает! Фото @katya_linnikova О том, как модернизируются инфекционные больницы Москвы и что в каждой из них появится после ремонта. Слова, которые нужно знать перед прочтением: «бокс» (современная версия палаты для изоляции пациентов) и «мельцеровский бокс» (палата с тамбуром, шлюзом и собственным санузлом). sobyanin.ru/modernizatsiya-infektsionnoi-sluzhby Проводы гостей после встречи Нового года (1 января 1952 года)

#ЛетописьКунцево С начала года бизнесмены получили 25 тысяч бесплатных консультаций в центрах услуг для бизнеса. Напоминаем адреса по округам. ❤ Районы-кварталы. Для настроения! Молодогвардейская Добрый день! Найдены права в районе метро пионерская!!! Может кто узнает его? Закат в Кунцево, метро Славянский бульвар.
Админ: Привет соседям❤ В этом году пройдёт капремонт в 4-х филиалах КЦ "Рублёво" по адресам:
- Рублевское шоссе, дом 109, корпус 6;
- Полоцкая, дом 16;
- Кунцевская, дом 13/6;
- Партизанская, дом 35, корпус 1.
🤔 А вы часто бываете в культурных центрах? 😁 Ещё пару фото районных Вини- Пухов. Ну, что все по шарику получили? Ещё одно фото от [id13881822|Василий Молодцов] 
Пишет, что ночью какие-то дурачки махающие флагами на перекрестке Партизанка - Ярцевская 😁
Админ: Вот интересно, ребята в курсе, что далеко не всем водителям такое может понравиться? Уважаемые соседи, очень просим вас, кому не сложно проголосовать за кошку Бусю(Елена Денисова Смирнова), хотим выиграть и взять первое место для помощи собачьему приюту, деньги наличными НЕ ВЫДАЮТ, все отчеты о прошедших конкурсах и побед, видео отчеты о покупке лекарств, еды, вещей и прочего другого можно посмотреть на страничке Елены! Кому не сложно проголосуйте! Плюсик к карме)))🙏🏻🙏🏻🙏🏻

Ссылочка: https://vk.com/wall143134219_1868
Заранее всем огромное спасибо!!!😻😻😻🙏🏻🙏🏻🙏🏻 Развешаны на машинах по улицам Партизанская и Академика Павлова. На шарах вроде написано Fit. Смахивает на кадры из фильма «ОНО» 🎈😂 😨 Я прошу прощения, но это перебор... Это ж как надо гадить? Неужели вы хотите превратить район в свалку? 🌞 Кунцевское солнышко. Есть тут, те кто туда ходил? Фото pavel_chistyakov Всем доброе утро! Соседи, напоминаю, что вы можете отмечать нашу группу в инстаграм в своих сторис😍 Ботылева Василия ул(Кировская) - Дом Пионеров

#ЛетописьКунцево Всем привет! Отопление уже у всех отключили или это только мы такие счастливые? Дорога в Мордор. 

Фото Лизы Бибиковой. #Кунцево Ребята, пожалуйста, если кто-то видел этого хвостика, отзовитесь☹ Будем рады любой информации! Какое Кунцево вам больше нравится?
#кунцево Дизайн о Жилищника на улице Ивана Франко 🙄
😑 Ну, и как вам? Фото @inna_mankos Яша гуляет в ФилПарке) 

Фото - [id26652|Евгений Корсаков] Вчера сбила ребёнка на Кунцевской, 11

От Админа: Кто-нибудь знает, что с дитем? Все нормально? Жив, здоров? В метро могут появиться сервисы по копированию и печати документов и аппараты, продающие сувениры. Выбираем, что из этого нужно, а что — нет, на «Активном гражданине». ag.mos.ru/poll/5925 Вид из окна

#ЛетописьКунцево Огни вечернего Кунцево!
автор Андрей Башеннов Апрель в Кунцево.Всем в парк на физкультуру. Здравствуйте! Уважаемые соседи, подходит к концу расширение железнодорожного полотна между платформой "Рабочий посёлок" и станцией "Кунцево", раньше на этом перегоне было 3 пешеходных моста, сейчас сделали всего один подземный переход, огородили пути высоким забором и видимо эта стена теперь так и останется неприступной для тех жителей, кто ходит пешком из Можайского района в Кунцевский или наоборот. Кто-нибудь знает о том какие там планируются ещё переходы? Судя по наблюдениям строители больше переходов и мостов делать не будут. Предлагаю задавать этот вопрос кандидатам в депутаты он нашего округа, может что-то получится? Кстати неплохо было бы увидеть этих людей. Ельнинская, 20 и её чудесные объявления😹  Свежепостроенный дом 7, корпус 3 ул Боженко

#ЛетописьКунцево 